幾時先會有個受傷大整合擺係班狗前面俾佢地睇

次次見佢地少少傷就喊哂口覺得好炆，班狗到而家都冇交代過手足受傷數字，次次整係識得喊屎喊忽，下次佢地又係到喊直接俾啲真正受傷既相俾佢地睇等佢地收下皮啦，小學雞打針都喊啦睇死你。

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

屌哂你地班記者個老母 可唔可以唔好咁撚廢
比啲火我得唔得

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見